男子的手被動物園老虎咬住不放 他超淡定：跟我鬧著玩的啦

男子的手被動物園老虎咬住不放 他超淡定：跟我鬧著玩的啦
每次去參觀動物園，在獅子或老虎的牢籠外總是會貼滿警告標示說千萬不要接近牠們，被這些肉食性動物咬傷的話應該會超級慘烈的，不過竟然有一名男子不信邪，把手伸到關老虎的籠子裡，他不是太白目就是頭腦燒壞了吧…
▼這名男子一把手伸到籠內，老虎就張開血盆大口…

▼直接看到底發生了什麼事！

呼…真的是讓人虛驚一場，看起來老虎並沒有要攻擊他的意思，好像還在跟他玩呢！
這到底是怎麼回事啊？原來這頭老虎是這個男的飼養的啦！他也有警告大家千萬不要隨便找一隻老虎這樣玩！他跟這隻老虎感情超級要好，才敢這樣做，他還會放任牠躺在床上跟自己撒嬌呢！
▼老虎躺在床上玩，旁邊的狗狗都看呆了，之後牠還跟主人討摸摸跟親親！

天啊！難以想像老虎會像一隻小貓咪一樣做這些事，影片中的牠還真是越看越可愛了，主人也非常愛護牠呢！幸好最後都沒有發生什麼恐怖的事。